手機轉台4.5G不限速無限PLAN

黎緊十十台4.5G不限速無限PLAN就快到期，想轉去數記4.5G不限速無限PLAN最平月費要幾錢？

爆棚喇唔好來

連登巴絲幫手做埋smt sales啦…

去電訊台搵

我想知最平幾錢啫